seiko 吞拿矽膠錶帶

舊款錶帶同新款錶帶係咪唔同？新款好帶d? 如sbdx011 vs sbdx013

咁肉酸